人在愛丁堡，你問我答

有野想問就問啦，可以嘅話盡量秒回

呢度生活費貴唔貴

移民、讀書、工幹定旅遊？

秒回

生活唔會太貴，自己煮嘅話仲平過香港

我working holiday 緊，有機會轉戰Glasgow

遲下會黎Edinburgh玩幾日
有咩地方係無咩人知但又幾正

一定係！

Edinburgh 宜家死城咁款， 去邊都會比較少人

有冇去天空島 好似好靚

黎緊聖誕會去愛丁堡遊行，有咩地方必去？
btw ghost tour 值唔值得去？

揀Scotland local tour口音真係好重

有邊間酒店近city centre 好介紹

我無去到呀⋯不過我都會睇下幾時去

Christmas market , 亞瑟王座，圖書館，王子街

Ghost tour...有錢就無咩所謂⋯⋯平遊就算啦

識貨～不過蘇格蘭人係真係會好人啲同熱情啲(sort of)

酒店～ double tree 或喜來登酒店，都近巿中心嘅

讀1年master 既話，係愛丁堡會唔會浪費咗？（對比london/nottingham)

上個月去完Edinburgh，Free Ghost tour 夜晚無野做可以去下，d故仔都幾誇張同一啲都唔恐怖 但tour guide 啲口音都幾易聽

1月去愛丁堡玩4日
諗住2日半鳩行 1日join tour去高地
岩岩book定bnb